又話大灣區發展得好好,原來肇慶做個應急大隊隊員先係得果2500人仔人工

咁少人工點生活

係香港搵1年錢夠係大陸住6年
講返大陸做野個d傻閪
你唔係做老細或者創業
好人好者點會返大陸

成個大灣區嘅人工睇齊，會變成點

上面人工 =/= 淨收入

支国人份人工=我地嘅獎金。
佢地做野好多時可以補貼多過本身份糧，同埋佢地基本上年收入會高過本身份糧

人工真係好q低,但上面啲野都唔平喎...

政府機構可能有其他門路搵錢既